# Workshop Go e PostgreSQL

Questo meteriale serve per fare degli esperimenti durante lo workshop in
oggetto, e non è pensato per essere utilizzato in alcun altro modo.

# Licenza

CC-BY-4.0

https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/